籃球鞋集中討論區

有冇籃球撚一齊討論下新出波鞋?
今年New Balance幫Kawhi出籃球鞋，條宣傳片幾正：

但個背隻D字型好柒下...Times new rodman咁

2019 All Star版 PG 同 Kyrie，今日9點開賣
Kyrie 5 Link :

PG 3 (係nike官網搵唔到Link)

今年KD 11 Aunt Pearl, 覺得上年淺粉紅靚D, 不過有儲開呢個系列既人應該都照買

都係一陣9點賣:

自己玩開Air Jordan，想入Curry 6 all star

其實UA好冇著，有冇巴打分享下?

Kyrie已極速賣晒

唉。岩岩9點想買...排隊排到sold out

見到kawhi對鞋好似返左2000年咁

Kobe 4 有冇消息？

harden 3好冇著
利申 著緊harden 2 好舒服

寫全名
同個字形 好撚柒

係個字型出事，times new rodman字型咁好柒

好似02分已冇晒，呢對都有得炒咩

自用呀

但出面又唔見炒post

係囉，就係奇怪冇得炒都咁快賣晒

出面nike應該有賣掛

Pg3邊度仲有黑色面透明底賣

Nike個網搵唔到pg3

香港未出

原來係咁，見啲人話穩定性幾高，想買對睇睇，唔該曬

今年D籃球鞋係唔係adidas 有boost底果D贏哂?
我見好多鞋評網都係評Harden vol2 & 3同Marquee Boost最好

個人認為pg or Irving 性價比最高

kyrie 5好多都話後腳得Phylon底硬到仆街，我人重好似唔岩著，雖然好好睇

等靚色入對pg3
Nightwing講到好正咁

高啲budget 可以考慮kd12/lebron 16
都好舒服

試過KD12，腳闊試大一個碼都著唔到

但真係幾好著

我重諗住買kawhi

想買LBJ 16 BHM

乜kd12出左啦咩
前幾日買左11

Eastbay特價買左對Kyrie4，運返香港先520左右
腳闊開頭覺得細，但著耐dd就撐鬆左
又幾好著

Eastbay買鞋洗唔洗好似amazon咁要搵集運？之前剩係試過搵fd買，想買返harden vol2

我係用集運
當然直寄都得，不過貴d
Eastbay好多舊款鞋都搵到，可以try try

搵到呀，仲有四隻色，90美金

著緊Kobe NXT 360, 輕但個底好易爛, 唔係成日換鞋既唔建議買

邊間信得過

咪有人話去eastbay買
又要睇comment又check又研究

我搵到對唔係made in China既你同我食左佢？

試過curry6 腳感偏硬但係比之前1-5代軟，唔知落場咩感覺

Crazy explosive 好似幾正

真心想試下curry系列，特別curry6外型唔錯

之前買過curry3 但係變速上籃之後磨損隻腳，跟住就冇買過curry 直到第6代話轉左中底想買但係試上腳都係冇nike adidas 咁舒服。個人覺得kobe ad360 最舒服，其次就adidas boost 系列。pg1,2都買過性價比幾好

前幾日係footlocker買左kobe4，以前出個時仲細無錢買，聽講好著，有無巴打著過新個對？

邊款新個對？復刻kobe4定係kobe ad360

復刻kobe4，好似話得後半掌zoom，但呃人有全掌zoom 伏撚左

唔係呀上網睇左前掌係lunarlite 泡沫黎，後掌先係zoom
復刻球鞋正常黎講唔會好著過依家出既球鞋，始終鞋面透氣支撐冇依家flyknit primeknit 好，其次中底依家高級既都用react 同boost。
之前hyperdunk2008 被人踢爆左得半塊zoom 同原始版本唔同Nike 依家造工好差pg2.5今日被ZION 踩到爆左

之前對KD10 著左唔知有冇半年 成塊鞋底膠甩左
冇打街場用 打左10場室內左右
驚左唔敢再買佢 最近入手左harden 3

Harden 鞋個樣唔討好我自己入左對crazylight boost2016 all star 版著到依家都仲著緊不過我經常性著唔同既鞋所以keep 得唔錯oost底真係贏nike 好多

原來footlocker有

Footlocker US 上網買，寄返黎

原版係全掌，retro講到明改左
半塊zoom係早幾年唔記得大陸版既hyperdunk 2014定2013,講到明前後zoom,但實物得後zoom
香港版冇事

未著過boost底，邊對最好？

Hyperdunk其實唔錯 打室外室內都可以

pg3 係今年新出既。 pg2.5係 pg2既外型加上pg1既魔術貼

crazy explosive 之前好多人推介。harden 都多人著，但我就覺得crazylight 同explosive 靚好多

你睇zion著到爛底就知質素啦

其實都ok嘅，只不過而家nike造工真係差

有冇人知PG3 ACG香港幾時有？

我自己著過pg1同2覺得好著既，不過造工差係真，我nike id 一對整出後有d 膠水漬同啤得唔靚。zion 著靚我諗都係個特例子，始終香港都冇zion 咁樣既生化人普通正常人打下波唔會咁易穿

有冇巴打知香港邊度有得賣Kyrie bhm

最好就唔知 但係harden vol 2好撚舒服
利申用家

買左adidas 對next level 整體係我近期著過嘅鞋入面最鐘意嘅一對。
另外等緊對byw X，香港出得好慢。外國出左兩個月都黎緊頭

著緊lbj16 同hyperdunk x

XDR底打街場真係抵玩

來緊想試下air force max

Adidas 有冇咩鞋推介比內線人著？
最緊要援震同保護好，仲有方便轉身

咩色？我見香港出左幾隻色

呢期nike唔掂咁喎, zion爛PG2.5, KOBE4 PROTRO搞成咁
kobe自己都唔好意思掛, 講明protro係performance retro
下對等harden 3或者margquee boost減價

我淨係見到出街個對byw, 唔見籃球版byw X

早幾個月係旺角adidas已經見到籃黑白個對byw x
銅鑼灣Adidas original 都有黑白個對byw x

係！？可能佢放左係original個邊無同其他籃球鞋一齊放

有冇巴打有留意下大陸鞋？
wade個對個樣同做工都幾得，但千幾蚊買大陸鞋過唔到心理關口

買球星line無咩問題嘅，其他就

crazy explosive 真係最好着， 但係個底好快收皮，我果對個底已經露咗boost出嚟

之前著過wade3 好普通冇乜驚喜如果唔係特別鐘意個位球星，性能上nike adidas 會更好。

依到長打室內會keep 得好d, 我買個陣都心思思exploaive 定crazylight 好explosive 淋好多但我覺得好快玩完就買左crazylight, 唔知依家邊到仲有得買crazy explosive

反而最有d興趣買marquee boost 睇reviews都話幾jeng 但唔知岩5岩內線打法 同埋唔知幾銀

外國賣usd140 換番香港1080, 我諗定價差唔多。
普通High post 拎波打，轉身切入，我諗冇問題既最多著高筒版本。Ingram 都係著低筒
佢依款球鞋似hyperdunk 啱曬5個位都著得。

唔該哂 等下eastbay幾時有折就入

呢隻色幾靚

我都係望緊呢對，easybay宜家usd100應該減左了？

返大陸見李寧唔少wade既鞋有啲心動，不過大陸鞋嚟講算貴

大陸鞋主要都係kt 同wade, kt 好似平過wade. 鐘意2位球星咪去馬，wade 仲要最後一個賽季

有無清知邊度有crazylight 2016款賣？
無我就訂amazon算

我諗香港應該冇得買，2,3年前既款。我對上一次仲見到有得買係18年頭九龍塘giga sport 有得買。

邊度有平既jordan買？

Kt今年個款麻麻，不過平過wade
Btw. 今日wade絕殺型到震

wade 既鞋有特色好多，想試kt 但香港好似冇行貨。

今日有Lebron 16 low同AJ4

今年好似冇march madness 既鞋出仲未有消息

宜家街鋪仲會唔會有LeBron soldier 12 賣？

今日有aj9賣

見晒旺角都唔見仲有crazy explosive

香港好似都係得返間ig shop 有唔知真假，但有正貨商店logo再唔係就要amazon 搵

我諗緊試唔試rose 9
之前著過rose 2.5好舒服，但著咁多年都終於甩底要買對新

來緊復刻1.5，唔知會唔會幫rose出10比返boost 底佢啦

新手想買對Kobe AD Mid 巴絲知唔知邊度仲有得買？

打波既話我覺得bounce好著過boost

想搵白x粉紅色

但旺角/adidas專門店得黑

可能我重，bounce 緩震對我唔夠用

Boost 底太軟唔係容易傷膝咩

覺得而家$1000樓下比Adidas玩哂，Nike Ky5都仲係到玩一半zoom又唔落碳版，得對hyperdunk 2017值得買

1000蚊樓上都係得leborn值得買
或者superfly mvp囉，減左價先9百幾

鞋底太軟會影響起動速度，但係傷膝我未聽過。

之前試過bounce 著完打波膝頭會痛，boost說冇事
Pro bounce同marquee

10出左啦喎1月個時 rose著緊

因為左右太軟容易扭到膝頭

我反而係太硬傷左膝，之前著d rose4 著1個月頂唔順換鞋個底硬隻腳唔鐘意

Boost 底太軟唔係容易傷膝咩

軟先緩震 先唔會傷膝喎清

如果係左右移動平衡問題，應該係個對鞋穩定性同埋包裹問題，唔關緩震事

有冇ching知邊到仲有harden vol.2同pg 2賣

其實太軟，冇腳感都係會傷膝，所以先要持久回彈同軟作出平衡

😂等緊UA對JOJO

pg2.5 九龍灣德福運動家都仲有得買 pg2就唔覺有

但其實大部分籃球鞋都唔會話好軟所以唔會話冇腳感。 至少我未搵到一對籃球鞋可以同跑鞋差唔多軟

有冇手足著Adidas dame 5？
佢個筒位好似唔夠pro bounce madness高
想要一對保護到到腳爭同腳踝
好多年前著kobe 4，轉身果陣扭傷左腳腳踝

籃球鞋既boost底並唔係你地平時著ultraboost果隻咁
係調教過 所以唔存在boost太軟既問題 (前掌係好硬, 後跟比較軟)
最緊要著完自己個感覺良好 打完波唔會腳痛

目前有harden 2, dame 4, harden 2 b/e, nike hyperdunk 2017, klay 3, lebron 15.

最舒服係harden 2>lebron 15> harden 2 b/e = klay 3

有無人知marquee boost low香港邊度有得賣？

近日入左對harden 2 冇話想像中咁好著，除左外觀同價錢完勝nike. 外國買500港紙左右好抵玩

香港係咪冇番過呢對？

果陣時好鍾意

上美國網買啦

有冇人知邊到有LeBron Soldier 12?

有冇巴打知邊度仲有PG2？

你咩size

44

琴日去葵涌nike outlet有對白色10號
你睇睇

如果想要低筒得黎又要強避震既有冇推介
利伸：室內外都會打

Lbj 16 low

有冇巴打著 kobe ad nxt360?
推唔推薦新手買黎打波
最近係outlet見到

拗完柴買返低筒定買高筒好
btw 買左個mcdavid既護腳

你打開咩位？

網上評價cushion幾好, 但唔襟磨, 打街場好快玩完, 打indoor無問題

新手成點先 你會唔會成日打波？打開街場定室內？你咩打法？
如果你成日都打波又打開街場仲成日鏟底咁就完全唔建議佢鞋面好薄我諗打幾鋪街場鞋面穿洞都似不過佢係我著過中底最柔軟既鞋。 純射手又打室內都ok 既不過睇你點樣打波啦都係
我自己成日first step 鞋面好快磨花，所以都唔d 薄鞋面既籃球鞋。
如果你岩岩學打籃球諗住玩下，我會建議hyperdunk 系列都幾好著

買中筒既球鞋啦 如果你成日拗柴又唔想高筒kick 實隻腳買咩鞋都好自己練好d 動作就冇咁易拗柴

室內外都有打，我見outlet 賣6百幾，著落又幾舒服
想買黎打, 之前一直著普通跑鞋打.

我個FD有對剩打室內半年都見到蝕
打街場應該幾個月收皮

咁大獲

如果你切入型打法鞋頭好快穿，會好似跑鞋咁600左右價位pg2.5 會係唔錯既唔洗擔心pg2.5 單新聞因為香港應該冇人好似zion 咁有力
依對鞋好舒服但佢冇出下一代同更多配色應該真係好易殘，但我睇nba 同kobe 都冇著過除左岩岩推出個陣，佢地寧願著返舊一代。所以我都放棄入手

想問下香港仲有邊度有hyperdunk 2017 low買？

有冇介紹
筆直500左右 粗用
跳起踩人腳落地真係冇得避

500左右都係pg2.5 如果仲有既話，一係加多200 左右kyrie5 不過鞋底偏硬。最近都好似冇咩中筒鞋

Pg3點睇
識人有優惠大約600蚊

街場打guard 同成日鏟籃，除咗kyrie仲有咩鞋推薦?

其實pg1到pg3 個感覺唔係話好大差別，個人黎講著得舒服依家我都仲著緊pg1同pg2,等緊pg3靚色就入手

睇下有冇kobe ad 低筒，鞋底偏硬起動夠快

kobe ad 低筒，kyrie low, curry6 3款都偏向硬既鞋底，切入夠快。想要緩震就harden3 不過外型唔討好。

如果仲搵到cp3 可以一試

adidas出返 Tmac1

外國出左一排十幾年之前既設計仲靚過依一年所有adidas 既籃球鞋。講舒服adidas 真係唔差某d 位正過nike, 但外型真係唔得

打咗十幾年籃球，著過Kobe kd lbj ki
根本除咗打傳統c位，其它位著kobe實冇死，kobe4至10 AD nxt360都著過，只要係厚鞋墊都好著，又貼腳，夠靈活似跑鞋，最鐘意著6，樣就最鐘意4，新復刻對黃蜂都入咗手，btw，7,10同AD好麻麻

可惜kobe 越出越差 360諗住會變番之次咁好著，但係qc 實左唔夠好。ad 系列普遍偏硬比係正代kobe 完全唔同曬 反而kobe mentality3 keep 返之前個水準可換式鞋墊你有kobe5 到11 既鞋墊同size 就可以換入去最衰係冇flyknit 鞋面。不過拎黎打下街場自己練下波真係冇得輸。

個人最愛kobe11 一代個鞋墊有3隻完全係睇個人喜好，平既有lunarlon, 貴少少就後腳踭air zoom, nike id 直頭有全掌zoom 好後悔冇買埋nike id

有冇邊款籃球鞋冇咁焗腳？我大腳汗，次次著完都濕q哂，對腳又臭對鞋又臭

買左KD12好撚舒服

上網見到對 kyrie flytrap 2 celtic 色幾靚 但官網又唔覺有得賣 ？
ig search 過 好似部份國家 nike 門市有賣

有冇巴打知咩情況

買對靚d既襪有用d

你依家著緊咩籃球鞋？想透氣d 就買網面既鞋，想好高透氣度既kobe ad nxt 360

用左新技術好似好正咁

lbj 既鞋依對個系列算少人著，如果你自己試完覺得ok 都唔怕買既，籃球鞋係消耗品打咩場都會蝕

住緊澳洲 nike 都唔見有得買但其他運動鋪有得買。可能要等下香港先有，唔想等就試下外國網買運黎香港

Converse 係咪係會出番籃球鞋？

有無師兄見到香港Adidas有賣 N3xt L3v3l CA色? 等緊佢出, 上個禮拜行過未見有

今日發售

其實有無巴打同我一樣
好憎而家d鞋筒邊用襪套型橡根邊設計
新著就好靚仔,著多幾次橡根一鬆左就好似好殘舊

有冇巴打玩波衫或NBA T-SHIRT?要特別D款都係直接US NBASTORE訂?

對n3xt l3v3l有d興趣，不過驚筒高太貼著戴唔到護踝

旺角新個堆Adidas Marvel鞋已經開始賣晒, 一間無晒Iron man, Back Panther, 一間就無晒Captain America唔知依d特別色會唔會返貨

Thx bro
台灣nike都有賣了
香港仲未有消息

Facebook有幾間代購成日都有特價 都幾抵買

Lm

Tmac 1 x marvel

岩岩嘗試將lebron16 鞋帶較返出去外面個排到，結果整完頭兩個洞已經手指痛

好後悔

岩岩旺角見到，係未右邊個對？

yes 岩岩我都係九龍灣運動家見到

有咩色?

Marvel得一隻色 TMac1不過有全明星版 藍紅鴛鴦色

Tmac1有復刻籃紅咩？定指t mac millennium

CP3 都偏向重同算高筒

個幾間代購食水深到傻

有呀 上網有，吾知專門店有冇

好似係呀 用nike react做中底
d外國網話5月出

邊度仲有kobe9 10 11賣?

做開急停同step back 少量剷底既話
大家推薦邊款鞋
依家著緊Irving 4
想轉著輕身啲既低筒

字母哥對簽名鞋啲諜照

仲諜照？出添啦喎

有冇人對 Don issue #1 有興趣？ 蜘蛛俠色好靚

有冇巴打有氣泵推薦

賣Puma Uproar黃色 US12 全新 $750（香港正價$1299）

Push

純粹好奇一問香港有uproar黃色賣？我以為要特登外國買

匹克閃現

近期有咩正鞋買 行極都搵唔到
Kobe 4 又有啲貴

Chings點睇Westbrook Why not 0.3

睇到個網話adidas要出三國主題，對關羽Rose 10好西正呀